琴晚同小櫻花食生牛肉拌飯⋯⋯

我見到即刻反胃
小櫻用日文講「好過分，不知幾好食⋯⋯」
講講下仲喊左

然後，佢嬲左我

我食佢歡喜

夠鐘食藥啦

毒

諗下好啦

遲啲出食評

禾桜又純又可愛

閱

張gif唔郁既

你個嘢壞咗啊

打太多Hyaluronic Acid係咁上下

係初戀牙！

ho jeng

正能到

啲反應無咁日本味

成熟左 大個女了

公主s

......................

咪刷存在感啦

我勝利使唔使你指指點點？